[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)

新口號，新力量

總結大家嘅提議，我揀咗

新中文口號:
二零年
真普選

New English slogan:
End the tyranny
Real autonomy

Resist CCP, Protect Freedom

舉牌正嘢:
2020 真雙普選
拒絕欽點 奪回普選

多謝手足參與。希望128 聽到同見到。

全力爭取2020真立法會普選，制裁所有功能組別參與人士，還我香港真自治。

[催淚慎入] 黃色的雨衣，白牆上的紅字，你們還記得嗎？

自推 1

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!

P牌推

自推 2

我要真普選

自推 3

自推 4

無錯，俾個五你

真普選呀！

推

無錯，俾個五你🙌🏻

自推5

2020 真普選

push

[徵求] 128新口號 向世界表達2020真普選訴求

唔係好想嗌普選，因為我想要嘅係獨立

不過各有各做

多謝支持

呢個正

二零二零 雙普選

都得，俾個五你🙌🏻

自推6

自推7

二零年 真普選
二零年 真普選
二零年 真普選

無錯，俾個五你🙌🏻

勁

聽日一齊嗌

12:00維園中央草坪已有不反

二零年 真普選

Resist CCP Protect Freedom

pish

正，俾個五你🙌🏻

End the tyranny,total autonomy

我好鍾意喱句，俾個五你🙌🏻

自推8

講真我都想有新口號 catch attention

一齊嗌

二零年
真普選

128準時啊連登仔

到時一齊嗌

二零年
真普選

Agger!

2020

真普選🙌🏻

World Bank批出5年每年10-15億USD援助中國經濟
侵侵屌World Bank繼續批錢比中國，like & rt埋手足comment,，講埋中共點樣用d錢:起集中營、種族滅絕、AI surveillance、Spyware （huawei, 5G, tiktok)、一帶一路吸血、用資金滲透外國媒體及政治、資助塔利班（Taliban）等

推埋部分手足comment

其他名人tweet

天滅中共

普選啊
係普選啊

一齊嗌

二零年
真普選

我地要攞返自治權，廢除功能組別特權選舉

講到好似乞咁 應得架

Yeah ，還我真普選。

二零年
真普選

自推9

正，終於有普選口號

Twenty twenty
End tyranny
Real democracy

無錯，俾個五你🙌🏻

一齊嗌

二零年
真普選

大聲啲，話比全世界知我哋嘅決心。

其實我幾鍾意喱幾句口號，不過怕少人嗌

Pushhhhhhhh

俾個五你🙌🏻

自推 10

一齊嗌

二零年
真普選

大聲啲，話比全世界知我哋嘅決心。

自推11

自推12

二零年 真普選✋
128 維園見

二零年 真普選
會唔會講到好似2020係CE換屆咁

個人覺得
2020 真雙普選
好似好啲

二零年
真普選

原意指立法會選舉，並制裁功能組別。
亦回應返美國參議院的支持

大家一齊嗌

一齊嗌
Twenty twenty
End Tyranny
Real Democracy
Total Autonomy

好

自推13

1208 維園見
2020 真普選

推普選！

真普選本身係五大訴求

依家咁叫姐係縮沙

對得住手足？

五大訴求，缺一不可。

無普選，好難救手足。
但啲人無限拖，仲話爭取功能組別議席。
手足要等幾耐？

所以，我地要2020真普選

自推14

2020 真雙普選
拒絕欽點 奪回普選

整大banner

感激

俾個五你🙌🏻

2020 真雙普選

自推15

自推16

自推17

自推18

Push

自推19

二零二零 真雙普選

好，俾個五你🙌🏻

我要還我真普選

無錯，俾個五你🙌🏻
我要2020還我真普選

二零年
真普選

唔錯，幾山順口

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

重中之重

請大家多講

無錯，俾個五你🙌🏻

大家一齊大聲嗌，俾啲決心，俾啲火

二零年
真普選

無錯，俾個五你🙌🏻

二零年
真普選

救手足
真普選

二零年
真普選

救手足
真普選

大家一齊大聲嗌，俾啲決心，俾啲火

自推 19

自推20

Wai Yuen Geen

二零年 真普選

救手足 真普選

128又洗走曬，加油各位

二零年 真普選
救手足 真普選

你即係承認五大訴求缺一不可，呢個口號唔實際？

你對得住死左既義士嗎？

五大訴求，缺一不可。

唔通2020保留功能組別，先至對得住手足？

我不要手足無了期地等，我要所有訴求全部落實，所以全力爭取2020真普選。

認同嘅，就一齊嗌

二零年，真普選
救手足，真普選

無錯，俾個5你🙌🏻

[128 行動post] 二零年 真普選 救手足 真普選 新口號 新力量 同我推上熱門

pUSH